係隔離睇左個撚毒撚嘅po 有感而發

[型男] 話自己正常樣就係嚟啲

嗰個po嘅樓主真係臭閪
走去撩鳩人讚完人然後下一秒屌柒佢再擺上黎
仲要以為自己好威威
然後個po下面居然成班護主犬喺度吠 好撚嘔心呀屌你老母
屌你like哂你d相又點？
佢話自己型又點？
佢淨係like相你就走去撚鳩人？
仲要po上黎開埋人地個樣？
個po入面仲要話自己男朋友揸萬事得好有錢
你都只係個30歲後搵毒撚埋單嘅臭閪咋
話人毒 話人樣柒唔係問題
問題係你本身讚完佢下一秒撚返人仲要擺上黎
臭雞

護主犬呢？出黎見我

護主犬潛哂水？唔係好威？

夠膽負皮 唔夠膽出黎面對 臭雞

唔俾like 就玩單機喇on99

Triggered

正解！

On 9

此風不可長